I大毒撚 vs 基沙文

馬體會專賣水貨

你走啦

完勝電話佬啦
i大毒撚識陀炮

馬體會，專賣隔夜水貨

抵撚死

其實毒撚衰咩

轉會費基沙文大勝